想問吓多唔多人用自動斷電usb線？

不論iphone定android機，好多電話都冇得換電，差過夜又話會傷電。咁呢啲自動斷電usb線會唔會發揮到保護舊電嘅作用？
定係名過於實？

戇鳩 傷電

Google過,2邊說法都有
定還是由佢差，反正一年半載就換機唔care

方死電話唔識斷電咩

N年前既鎳氫電池就會 而家D鋰電池最怕無電自動關機，成日咁樣粒電好快打柴。Keep住充電好似一個補給站咁，唔畀部機無電，反而有保護舊電既效果

電話本身叉滿就會停架啦

日日過夜差乜事都冇

過夜叉，爛左三條線都未到舊電壞

利申Z5